![GrupoAllo](https://allopagfacil.com.br/site-2020/img/logo-grupoallo.png)

# Teste de Front-end Grupo Allo
Este teste é apresentado aos candidatos as vagas de desenvolvimento Front-end para avaliar os quesitos técnicos.

### Briefing

Você deve criar um WebApp que deve conter uma sidebar, com duas sessões, que levarão o usuário á duas páginas, uma que exibe um formulário com os campos abaixo, e outra que liste os dados cadastrados.

* Nome completo
* CPF
* Telefone
* Email

### Pré-requisitos: 
 - Deve ser possível fazer o C.R.U.D dos dados. (criar, listar, excluir e editar os dados cadastrados pelo formulário);
 - Utilize Vue.js;
 - Utilize o framework que desejar para a contrução da interface (Bootstrap, Tailwind, Element, Quasar, Vuetify, etc...);
 - Fazer a persistência dos dados no `localStorage`, `IndexedDB` ou `Aquivos JSON`(Nossa preferencia);
 - Uso de controle de versão;

### O que esperamos:
 - Padrão de Projeto e boas práticas de Orientação a Objetos;
 - Utilizar ECMAScript 6+;
 - Criar um passo a passo de como rodar sua aplicação [(Sugestão)](https://github.com/wearehive/project-guidelines/blob/master/README.sample.md);
 - Criar uma breve descrição da solução utilizada;
 - Organização do projeto;
 - A página ser responsiva;
 - Validação do Form (Escolha os campos que achar apropriado serem obrigatórios);
 

### Plus:
 - Automação de tasks com gulp, grunt ou outra ferramenta de sua escolha;
 - Testes unitários;
 - Aplicação de animações em css quando possível;
 - Ver o código rodando live;
 - Adicionar um upload de imagem no form e salvar em base64 e apresentar na pagina de listagem;

## Processo de Submissão

O teste deve ser versionado e disponibilizado no GitLab do candidato.<br />

Boa sorte a todos e<br />
Bom trabalho!!